笑撚死，東張西望真係驚死班東涌撚唔死咁

啲蟹準備俾大陸佬食晒啦

真係痴撚線

做得好呀
啲街坊反光復架
吸引多啲陸客去搞搞震囉

漁村嗰班會唔會俾人滅村